(正視聽) 熊茶被批鬥 只係因為行為不當 而唔係因為黃藍問題

Thumb Rule: 黃色經濟圈嘅概念自身係無錯

熊茶呢次只係個別黃店作出行為不當事件
而黃色經濟圈嘅概念係無錯嘅 錯嘅係利用呢樣嘢去賺錢嘅人
支持黃色經濟圈嘅大家 無做錯任何嘢
五毛就係想帶風向
等大家因為一兩次呢啲事件而對黃色經濟圈呢個概念有懷疑
從而用內鬥 失敗論 令大家心淡 自行解散黃色經濟圈

請唔好覺得氣餒 錯嘅只係利用黃色經濟圈嘅人

今次只係個別事件！！

無錯 嚟嚟去去 咪都係得串燒保 同 熊茶 兩間
樹大有枯枝 只係個別事件
人哋利用黃色經濟圈掠水 我哋阻止唔到
今次比人利用告急 大家發現咗之後
去葵廣咪唔好幫襯熊茶 幫襯第二間黃飲品店囉
黃店有千千萬萬 一單半單呢啲個別事件一定有
唔好比五毛帶風向

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

A :咁d黃店屎咁難食係咪都含淚食
B :黃店做乜都要擁護
AB 利申 我好黃架

「 黃藍是政見 黑白是良知」

大家記唔記得呢句說話?

1. 黃+白 = 優先幫襯
2. 黃+黑 = 唔幫襯 (藍+白 藍同白根本mutually exclusive)
3. 藍+黑 = 一世唔好幫襯

分黃藍店嘅同時 仲要分清黑白店!

黃藍只係基本要求
大家都要認清黑白是非

黃藍是政見 難食唔幫襯是良知
盲目幫襯只會助長更加hea更加難食

啱呀

難食咪唔幫襯
黃圈好大